【佬訊專欄】如何優雅地攝衫？

當以上的攝衫準備都妥當，就只剩下一件最重要的事情要辦，那就是勒緊褲頭。勒緊褲頭除了可以固定攝好的衫，也是長期作戰的標誌。不要為endgame而勒緊褲頭，請為了the beginning of the endgame而勒緊褲頭。

pish